如果曾蔭權扮老人痴呆

會唔會脫身？

推

話唔定梁振英特土女

雖然佢對香港有一定既貢獻
但又真係比人周到犯左法 冇得賴啦

不過都希望唔好咁重 689 5000萬都未有事

單野就係梁振英做佢既 又點會特赦

保外就醫

薯片咪會

你都係快啲死啦